[轉貼]獅鳥還獅鳥，唔好俾位五毛入

上Twitter/FB/IG做文宣唔該留意關於獅鳥片去留嘅問題
條link入面有多啲討論同詳情

利申：獅鳥唔割

不推文回覆

你老母個西就比位人入

呢個係我2個月前開po 比人答最熱門答案 祝你好運

今時今日仲要理五毛講乜，你都on9